白色恐怖】直擊羅湖關查手機 港男被扣查兼抽DNA

攞咗 DNA 即係可以屈當事人強姦或謀殺之類罪案
只要放小小血液樣本落一個妓女指甲內
已經夠料打得把